（無圖）條女坐到咁咩意思

阿姐你都岩

磨牙

好正

搭地鐵囉

派報紙

好想食呢種女

MORE

舊大髀肉好正

咪係 下面隨時有魚腥味 不了

樣唔掂 衣著唔掂 果對紫色涼鞋
連登仔都話正
唔怪之得呀豬呀狗都係女神

坐佢對面果時仲見到佢條黑底

屌得

睇黎連登仔都係毛都未生齊，屌過先知呢D先好屌呀傻仔，啪啪聲玩持久戰一流